人多只會愈危險

首先要多謝前線先
不過我始終唔明點解仲要堅持陣地戰
我一直覺得每次遊行完就響原地築起大量路障及造成一定破壞後，就應該化整為零散去其他區繼續重複以上動作。而且我依然唔建議同狗硬撼，因為真勇武唔多同大部分只係偽勇武(本人也是垃圾偽勇武而已)

以尋日kt為例，遊行完後就成堆人聚左響牛頭角狗屋，我捻成萬人都有，講堅我覺得如果現場只有500人，會遠比10000人安全得多

10000人入面真勇武得小小，後面都係塞住條路居多，與其次次都咁，不如每次遊行完都即時叫所有人散水去其他區各自爬山，原地留幾百人同popo對峙拖住佢地。如果現場得4，500人，我相信對前線黎講會安全得多。

而且中後面既人食花生同觀戰多，基本上都聽前面支笛，前面有人吹雞叫其他人去其區的話，咁現場人數就會大減

有錯請屌